星期日都唔知做咩好

又無女友
又唔想工作
又唔想做運動

返part time

本身日日都做野啦，今日想抖下

咁咪休息吓，朝早起身做吓運動，做完食早餐，睇吓書睇吓報紙上吓連登睇吓卡通，食埋個tea都5點幾，食晚飯前可以靜靜哋打吓座，思考吓人生，食埋飯就早啲訓，迎接星期一嘅來臨

朝早果段我失敗左 醒果陣已經係1點半 ...

多勞多得 無休息

唉, 放假就好似等返工咁, 錯哂呀

咁你打吓飛機算啦

巴打 我同你完全一樣

原本諗住早起搞清潔
點知琴晚hea hea下搞到今朝7點先訓
又準備番工

釣魚

去tst call g

曾經有，但我會害左佢地

自己釣好慘咁..

星期日我係唔想出街
喺屋企抖下咪幾好
睇netflix

我唔識關心人，只會整到佢地唔開心
初頭以為係自己唔好彩，但一個係咁另一個又係咁，我覺得似係我問題

我要心靈上既滿足

算數啦你

打機，睇波囉

睇gugudan

大把野做